FB 國安法chellange

大家不如試下share依張圖 睇下可唔可以post出黎

光復香港

時代革命

手足一生平安
524見

和勇不分

你若不離

我定不棄

五大訴求

share 到

缺一不可

黑警死全家

share比身邊人

屌你老母林鄭月娥

沒有暴徒

只有暴政

香港差佬

屌你老母